Er klonk geen ander geluid dan de stem van de uil, bewaar het vallen van een fontein in zijn stenen bassin; want het was er een van die donkere nachten die samen per uur hun adem inhouden, en dan sla een diepe, diepe zucht en houd opnieuw hun adem in.
